激戰AV女優7天「差點死去」 台灣汁光身分曝光

「台灣汁光」赴日激戰AV女優，兩猛男身分曝光！
去年底臉書粉絲團「中指通」發文徵人，日本知名AV片商推出「台灣粉絲專屬感謝祭」活動，徵求2位台灣男素人到日本參與AV拍攝，只要付出報名費2萬5000元，就可以跟AV女優來一場「真人互動」，近日也發布預告片，表示片子已經拍攝完畢，也很感謝兩位「台灣汁光」的參與。

負責與台灣男兒交手兩位女優身分也曝光，其中一位是美少女「水嶋艾莉絲(水嶋アリス)」、另一位則是擁有H罩杯好身材的「雨宮凛」，網友也相當好奇是哪兩位台灣男兒這麼好福氣，可以跟女優們一親芳澤。

根據《三立新聞網》報導，負責招募工作的中指通粉絲團透露，當初報名人數其實十分踴躍，最後選出2名台灣男性，都是普通上班族，一人20多歲、一人年約40歲，兩人的表現，中指通表示「我看到的感覺他們應該是『既興奮又緊張』吧！」，表示拍攝工作持續了7天，過程相當辛苦，一大早就要去攝影棚，收工的時候已經半夜，完全就是體力活，「連拍7天差點死去」，他也強調，兩人的感想會在作品中有更加詳盡的闡述，正片近期就會發行，但確切時間還在討論中。

好提子。

講到好慘 姿勢 時間 射唔射得都限住